# knuspriger grünkohl


grünkohl mit öl und gewürze einkneten (paprika undso), schön verteilt auf ein blech, und backen!

kichererbsen kann man auch noch gut dazu legen


kann mir vorstellen das als chipsersatz zu machen


